[無開錯台] 感情台理工知識po

各位感情台同小弟有緣既巴絲 有咩理工知識上既野想問 我都會盡答
小圈子po黎 希望幫到讀緊書既有緣巴絲
鳩噏既返去冇意義同訓啦

@窮J @雪花 @淚

可爾

阻到你

對唔住

啱啱先見到

其實好多嘢都唔識 問都唔識 木德救，，

？

盡人事都盡到既

Thyroid gland vs pineal gland

可唔可以講下呢兩個gland係分別整咩

The pineal gland produces melatonin, a serotonin derived hormone which modulates sleep pattern

係咁多？

The thyroid gland secretes thyroid hormones, which primarily influence the metabolic rate and protein synthesis

Yes

Pineal gland有其他功能 但係分泌既話我諗dse應該淨係關注褪黑色素

其他功能係？

Pineal glan對性發育都有重大影響
你邊個chapter講到pineal gland